all out冇人睇？今集好正

第9集好正 隊長熱血到

冇衝鋒21咁好睇

今集熱血程度拍得住啵

同期有競女,唉

冇咁熱血

每集都有錄
但幾時先到比賽

有睇，睇左三集，應該比唔上21

頭幾集真係好悶
但第9集真係

睇左
由第8集開始終於唔悶

畫風好gay
不過其實幾好睇
赤山

金毛高佬=垃圾
隊長